求大阪美食推介

小弟第一次去
想問大家有咩推介同必試

飛田新地

甲賀流章魚燒
新世界元祖炸串

留名睇金龍拉面

金龍拉面超好食

仲有呢仲有呢

仲有元祖元祿壽司

別無他選，一定係金龍，冇食過唔好同人講去個大阪

金龍拉麵

國產牛燒肉

過

松屋

金龍 王將 蟹道樂
去大阪必食

金龍拉麵必食

金龍
巴打識貨